# README #

Este proyecto ha sido desarrollado para la asignatura de Entornos de Desarrollo, en concreto, para el ejercicio con controles de version.

Consiste en un reproductor de imagenes a distintas velocidades.